IU講廣東話+中國話, 邊樣可愛d?

廣東話

中國話

淘寶講支那話正啲

韓都時尚總監

支那話

廣東話
好鍾意佢唱長夜

IU廣東話世界第一

[size=6]李支恩淘寶最可愛🇨🇳

佢真係勁有心思，嚟親香港都會學首廣東歌

IU

普通話叫床正啲

蝗話個段片後半部分都有廣東話架喎

痴撚線